［jj插玻璃]自己染黑髮一問

想問如果染翻黑髮，但又唔想染到好似成個假髮咁，咁係咪應該揀藍黑色嚟染而唔係純黑色？漂過嘅話同埋會唔會好快甩晒色